Исправлен плейбук ansible

Настройка grafana:
Источник данных http://prometheus:9090

Для Импорта дэшборда нод экспортер - 1860
Для импорта дэшборда кадвизор - ID: 893
Для импорта дэшборд блэкбокс - ID: 13659
